伯賴啲片好唔好睇？

樓主覺得伯賴啲片好高質
笑點有水準 配音都好好 自己扮埋女人聲 一腳踢
角色人物 動畫都做得好好
可以短短時間表達出一個故事 生動有趣
利申 其實我淨係鍾意睇黑伯喜劇

唔明點解佢唔多出名 少人撐
連登都好少提起過佢
各位巴絲留底個負皮個時 順便講下點解佢唔好睇

好睇覺得好笑 正皮

唔好睇垃圾 負皮

推

真係好少人識佢

把聲幾好聽

留個正評呀ching

唔好笑
不過起碼可以完整睇晒

做得dj把聲都唔差

高質野少d人識係好事
有幾多人出左名後仲keep到水準？

事實

唔知佢做dj

識佢算係咁

大中華膠

笑就唔點笑得出 都有幾條OK

不過都幾欣賞佢

其實黑白喜劇講咩架？
p.s. 從未睇過

短劇 每次都唔同故事 都係搞笑既內容
主要特色係黑白色

有啲熊仔頭影子

樓主係咪伯賴本人

成日睇唔明佢up乜嘢，無乜幽默感

但整體ok嘅，又成日出片同埋畫得幾好

我覺得幾高質